[祝Mariano一路順風]皇家馬德里球迷吹水區 (51)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Pepe (3rd captain)
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphael Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (4th captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema
10.James Rodriguez
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Fabio Coentrao
16.Mateo Kovacic
17.Lucas Vazquez
18.Mariano
19.Luka Modric
20.Marco Asensio
21.Alvaro Morata
22.Isco
23.Danilo
25.Ruben Yanez

感謝Arbeloa/Mariano/D. Llorente/Enzo

退出高登

本人有幸與各位皇馬球迷一齊睇波，分享球隊新聞同睇法。時光飛逝，轉眼間已經過左4年時間，我感覺到自己有新目標要去追尋。雖然你我素未謀面，但能夠透過高登相識，確實係一種緣份。3年前，我開左第一個皇馬討論區就係希望凝聚到高登既皇馬球迷，今日依個小小既想法都可算係成功實現。

今後，我將會退出高登，亦唔會再開皇馬post同轉貼球隊新聞，希望大家諒解。最後拜託各位可以團結一致，有心有力既手足可以繼續將皇馬post傳承落去。!Hala Madrid！

摩佬
20/09/2015

永遠榮譽皇迷摩佬

There is only one 摩佬

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

拉斐爾華拉尼

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

JamesBond

歡迎留圖加入

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

渣渣臨推爆Gap皇果個啦

牙笠on9 仔

集體逃亡了

比比等官宣先再多謝

比人斬到一頸血

終於唔洗對住個on9 topic

推唔爆都由佢啦

皇馬：祖記想買他？3500萬歐就放人

因為艾維斯的離隊，祖記將右閘收購目標鎖定了皇馬邊後衛丹尼洛。

據意大利媒體《米蘭體育報》的消息，祖記對丹尼洛的第一份報價，遭到了皇馬的拒絕。該報透露，祖記對丹尼洛的第一份報價為1500萬歐元+轉會浮動條款，這筆報價遠遠低於皇馬的要求。2年前，皇馬花費3150萬歐元將丹尼洛從波圖球會簽下。

雖然兩傢俱樂部就轉會費尚未達成一致，但是據《拖連奴體育報》的消息，祖記已經跟丹尼洛達成了個人協議，現在祖記需要做的就是皇馬點頭賣人。

另外據《阿斯報》的消息， 丹尼洛越來越接近加盟祖記。祖記對丹尼洛的第一份報價1500萬歐元，已經遭到了皇馬的拒絕，祖記將提高報價，第二份報價為2000萬歐元。

意大利的媒體也看好丹尼洛加盟祖記，據報導，丹尼洛將跟祖記簽約5年，年薪則為500萬歐元。

不過，《馬卡報》爆料，有意丹尼洛的不只有祖記，還有英超冠軍車路士。經歷了皇馬一個跌宕起伏的賽季，丹尼洛始終沒有讓皇馬球迷信服。丹尼洛本人也深知這點，下季他將繼續是皇馬的後備，位居卡華積之後。丹尼洛需要比賽時間，來競爭明年世界盃的名額。

《馬卡報》表示，如果皇馬賣掉丹尼洛，施丹或許讓拿祖費南迪斯客串右閘，或者重新簽下一名新人，或者將梯隊小將阿什拉夫進入一線隊。不過，丹尼洛本人還沒下定決定，他也在研究祖記跟車路士的報價。

《馬卡報》透露，皇馬希望能通過出售丹尼洛，獲得3500萬歐元的轉會費。

拿華斯：不管與誰競爭！我會戰鬥到死

雖然皇馬教練施丹信任拿華斯，施丹也告知拿華斯，2017-18賽季拿華斯依然是皇馬的門將，不過有關皇馬求購新門將的傳聞從未斷絕過。對此，拿華斯本人期待與他人的競爭。

在接受《馬卡報》專訪時，拿華斯本人表示，不管皇馬簽下任何一名門將，他都將做好準備，捍衛自己的主力門將位置。他說：「不管誰加盟皇馬，皇馬簽下誰，我都將為此戰鬥到死。」

關於施丹對他的信任，拿華斯說：「我無法用言語表法，我對施丹的感激之情。」

m洛強勢歸隊

即時賣走

歸到未 想印

比錫達斯否認即將簽入比比

葡萄牙中堅比比約滿皇家馬德里，勢於今夏離隊，早前有消息指他已經與土耳其球會比錫達斯達成協議，惟該會的足球總監已經否認了該說法。

比比曾經被指會加盟巴黎聖日耳門，不過雙方談判似乎並不順利，至近日有消息指他已經與比錫達斯達成協議，但亦遭該會的足球總監Ali Naibi否認：「我們的確需要一個世界級中堅，而比比也是一個所有球會都希望得到的球員，但我們跟他仍未去到討判的最後階段。」

在皇馬效力10年的比比早前已多次表明希望與皇馬續約，惟「銀河艦隊」開出的新約似乎未令他滿意，故他今夏離開馬德里幾乎已成定局。（）

干地都想要

same

MAN UTD WANT KOVACIC

Manchester United manager Jose Mourinho has called on the club to land him Real Madrid midfielder Mateo Kovacic, according to Diario Madridista .

French giants Paris Saint-Germain are also said to be considering a summer approach for the Croatia international.

去埋美國之旅睇下點先

比晒成隊你好唔撚好 @渣維

MADRID COOL COURTOIS INTEREST

Thibaut Courtois is likely to resume contract talks with Chelsea after Real Madrid cooled their interest in signing the goalkeeper, according to the Evening Standard .

Madrid have long been linked with a bid for Courtois, who has two years left on his current contract, but are reportedly focusing on David de Gea and Gianluigi Donnarumma as potential replacements for Keylor Navas.

That has provided Chelsea with a boost in their attempts to persuade the Belgium international to sign a new deal at Stamford Bridge.

留黎接摩迪班 - 2015
留黎接摩迪班 - 2016
留黎接摩迪班 - 2017

咁賣左佢囉

終於推爆個on9 topic

Zidane is preparing a new plan for Asensio; he will be playing more minutes and be more prominent in the team. [as]

新契仔

AS cover: Cristiano's silence is freezing Real Madrid - the club is asking him what he wants so they can move in the transfer market.

曲線留達

繼續用賓周嘅話邊有位

BARCA TO FIGHT REAL FOR CEBALLOS

Barcelona are ready to battle it out with Real Madrid to sign Real Betis midfielder Dani Ceballos, reports Sport.

Ceballos has impressed for Spain at the European Under 21 Championship and Madrid are keen to agree a deal which would see the player return to Betis on loan.

However, Barca are ready to offer Ceballos the chance to play first-team football at Camp Nou next season and hope the prospective move of Cristian Tello to Betis will swing talks in their favour.

直線留占

扮

機師好波

Keylor: I want to dedicate Zidane everything I achieved in the last two seasons. He asked me to be calm and that he's with me until death.

Keylor: I'll be forever grateful to Zidane. He gave me endless trust and was beside me in the bad times. There's no words to thank him.

光頭佬

好似安狗就死得啦
還我d lo

今季主場印占
作客印細路

牙維憎唔憎拿華斯 逼走dlo

Keyword都知要好似賓周馬咁幫光頭佬含先有正選打

Keylor: Pjanic's (CL Final) was fast and I couldn't see the ball because of the players but when I made the save I said "What a great save!"

係救得靚

迷占黨仲未消失

棄賓
C7打St
左辛右猩

咁達呢

講真 如果達同辛要我2揀1
我一定會揀辛

講起d.lo
真係好唔捨得佢
佢啱啱過黎個陣勁多神救！

但係達辛都唔同位，一個係最前，一個係後一格or翼
假皇

有冇手足可以貼返張圖
卡斯同d lo

走咗馬撚又有返兩隻馬仔回家

愛馬力正式成立

佩狗icon

扮乜野 我係舊登摩佬

新界牛

圖呢

記唔記得渣維老母比你屌到反皮牙

我係舊登皇post留左名

件垃圾就唔好提啦

棄賓用達已經夠

同場加映

垃圾係皇馬踢緊
俄仔呢

禿頭攣毛肉酸佩狗

垃圾講緊U

渣維嚟引戰鳥 花生已經準備好

禾叫沙維

渣維真人怕老婆架

Real Madrid and Juventus reached an agreement for €20M + variables for the transfer of Danilo to the Italian club. [@tancredipalmeri]

Real Madrid will announce Isco's renewal in the coming days. [@ElTransistorOC]

Raul will take part of the first team signings and also the youth signings in the academy. [defensa central]

Real Madrid's GM, Jose Angel Sanchez, will travel to Sevilla to close Ceballos' deal. Real Madrid are willing to pay more than €15M. [marca]

沾屎幾時躝
@佩狗打手

又贏

屌你老母死獌狗比晒成隊你好唔好

渣維老母同佩狗老母邊個慘啲

唔準答我老母

你老母個老母囉
講笑

又疤又獌

入嚟爆閘 躝啦

你紅字user唔通又係女人咩

周末出遠門 放鬆 阿唷
陽光照綠地 海洋配beach 黑對

你老豆

返堆填區啦

沒錯 安排個時間給自己除鏽
沒空 都是藉口 那都是多講

屌你老豆

8月psg會出手

又互含
牙維同歐霸仔割席啦

Yes

想打架 有冇清John?

咁之後我地就可以講：賣James畢錢到而家都仲未用完

好過同肉酸仔互含
搭地鐵問人隔離有冇人坐 究竟智商低到咩程度先會咁做

琴晚餐海鮮宴錢比返阿維未
其實幾好食

我地歐聯組同一條船
岩唔岩聽牙熱狗

Yes

做咩嗌G Bald

死熱狗敢做唔敢認

歐霸仔做咩咁勞氣

我認歐霸仔 好過熱狗唔敢認仲嫁禍比人

牙維錢唔洗還啦屌

皇區霸主 = me

唔好中計 唯基約人出黎想玩🌼

牙gap亂咁幫人起朵

J撚死

佢成日話人基

俄仔 >>>>>>>>>>>>>>>>>機師

呢件唔急住要買

搶架啫

可能搶到係下一個A高美斯

買左返黎 再借去貝迪斯 雙贏

又話去疤狗喎

事實

識波

唔信 佢咁憎加泰

但佢係疤迷 鍾意美斯沙維尼馬

唔緊要
佢男朋友係皇馬 叫辛仔

我地有小小華
佢唔黎都唔撚驚

臭jer佬同佩狗打手又互含

辛仔 洛蘭迪 細華快手幫佢笠件皇馬波衫啦

前中後成堆幻幻

又d 所謂金童

唔通J舊屎咩

岩 小小華起碼唔係疤狗
Ceballos已經係疤狗既人

岩 小小華係禾地既未來
仲j ceballos 既j著隻未來疤狗就好笑

摩佬

皇馬中場好多又勁又後生
佢就算借出去1,2年返黎都未必有位講真

相反疤狗中場咁廢佢隨時有得上位
所以佢真係已經100%係疤狗既人

都唔知係咪拖舟落order叫班幻幻做野日日說服佢

係佢自己痴埋黎影相

Real Madrid will officially present Theo and Vallejo as Real Madrid players this week in the Bernabéu.

白撚痴 伊斯高加盟之前夠係疤狗啦
你班仆街依家咪又係J出血

丹狗夠係真皇 你地咪又係場場屌

Morata's agent & father had a meeting with the club this morning for 50 minutes. Madrid want €80M but United aren't offering that. [as]

唔關佢係唔係疤迷事
係佢好大機會係疤狗球員牙

開咁多次會都仲係鳩fingfing咁冇黎進展
十足十香港啲老細

收到風你老細想拖到super cup後
廢時比達子入波

佢仲嬲緊fax機單野
牙維你慢慢比佩狗撚啦

獌啲零頭都夠買啦

牙朗筆錢都未用哂

你老母肉酸

佩狗之前又話冇同任何球會傾過達仔轉會
咁即係點

對外緊係咁講啦
唔通同人講傾緊咩

Danilo to Juventus deal is done. Only thing that remains now is for both clubs to make the news official.[AS]

摩佬你連擔泥都迷?

鳩完未 不嬲想佢躝

送走咗個瘟神
買返個後備右閘就fit晒

聖卡都冇錯啊

俄仔come back ok?

右閘機師

有無人覺得買中堅好過
拿祖專心右閘

Sky Sport Italia: Juve will have further negotiations with Real Madrid today for Danilo.

唔挽留了

ok dybala 1換1
明蝕比你

同時失去比比同擔爺
皇馬玩完了

其實可以俾機會Tejero同Archaf

你唔鳩又點會迷俄仔啊

2017/18 UEFA Champions League calendar
19/06/17: First and second qualifying round draws
27–28/06/17: First qualifying round, first leg
04–05/07/17: First qualifying round, second leg
11–12/07/17: Second qualifying round, first leg
14/07/17: Third qualifying round draw
18–19/07/17: Second qualifying round, second leg
25–26/07/17: Third qualifying round, first leg
01–02/08/17: Third qualifying round, second leg

04/08/17: Play-off draw
15–16/08/17: Play-off round, first leg
22–23/08/17: Play-off round, second leg

24/08/17: Group stage draw
12–13/09/17: Group stage, matchday one
26–27/09/17: Group stage, matchday two
17–18/10/17: Group stage, matchday three
31/10/17–01/11/17: Group stage, matchday four
21–22/11/17: Group stage, matchday five
05–06/12/17: Group stage, matchday six

11/12/17: Round of 16 draw
13–14/02/18 and 20–21/02/18: Round of 16, first leg
06–07/03/18 and 13–14/03/18: Round of 16, second leg

16/03/18: Quarter-final draw
03–04/04/18: Quarter-finals, first leg
10–11/04/18: Quarter-finals, second leg

13/04/18: Semi-final and final draw
24–25/04/18: Semi-finals, first leg
01–02/05/18: Semi-finals, second leg

26/05/18: Final (NSK Olimpiyski, Kyiv)

Archaf應該外借
下季返黎fit晒

之前有巴打講過話個archaf幾勁

Castilla 球員16-17賽季的表現評分
作者：Sam Sharpe（Twitter @Castillastats）

門將: Luca Zidane

如果你問我關於盧卡第一個賽季前半段的表現，我會告訴你他是我見過最糟糕的球員之一。現在我也這麼認為。在Castilla和U19青年歐冠的比賽中，他犯了好多災難性的失誤導致失球。

他的選位很糟糕，選擇甚至更糟糕，即使如此他依然被給予了一次又一次的機會。在板凳上度過一段時間後，他有了一些改變。他做出了一些很漂亮的撲救，避免一些很蠢的失誤，看起來像是一名很不錯的門將。

他獲得了歐洲金童獎提名，但我不知道原因。

評分: 4.5/10

右閘: Achraf Hakimi

Achraf是我在Castilla見過的第二棒的右閘。只有卡華積比他更出色。作為防守球員，貢獻了八次助攻，這比這兩賽季其他球員都要高。他球感出色，可以很輕鬆的過掉其他球員。他的防守也很出色，並在整個賽季都表現得相當成熟。作為回報，他已經在摩洛哥對陣加拿大的比賽中完成了國家隊首秀。

我相信他已經做好準備，追隨卡華積的步伐，去頂級聯賽獲得一份租借合同。如果一切順利，他可以實現他所有期望在足球上實現的目標。真的是很出色的球員！

評分：7.5/10

中場: Fede Valverde

多麼棒的處子賽季啊！

在賽季開始的時候，我批評他踢得太簡單了，但很明顯，他那時還沒展現出他最好的表現。馬德里很重視這位天才，對他的位置有很明確的規劃，因此他很快學慣了這個位置，並成為了表現最好的球員之一。他很好的控制了球隊的比賽，從後場接球並向前推進。他是如此優秀以至於皇馬兩次阻止他去為烏拉圭U20踢球。

他收穫了三個進球兩個助攻，甚至在中後場踢球而整賽季沒有黃牌。他本賽季六次獲得全場最佳，排在全隊第二。他可以很輕鬆的獲得一份更高級別球隊的租借合同。個人來講，如果他再留一年我會很激動。但也許這有點自私。他目前正在為烏拉圭征戰u20世青賽。多麼出色的一名球員！ （譯者註：在U20世青賽中Valverde收穫銀球獎）

評分：8.5/10

Enzo Zidane

Enzo再次擔任了球隊隊長。去年的時候，他本就應該租借離開，但最終選擇留下，這實在是個糟糕的選擇。儘管他的數據看上去還不錯，而且也幾乎每天都和一隊一起訓練，但他並沒有對Castilla產生太大的影響，就像他一場都沒有獲得全場最佳一樣。

Enzo是一個讓人有點沮喪的球員，有時候的發揮是世界級的，有時候則好像不在場上一樣。下賽季，他將會租借離開到更高級別的聯賽隊伍裡。留給Enzo的時間已經不多了。

Real Betis vice-president Serra Ferrer are saying that there is no meeting set with Real Madrid and also confirmed Barca's interest in Ceballos.

又話同貝迪斯關係好好既 做野啦佩狗

琴日我ig睇到u19隊長oscar啲罰球好撚勁
唔知有無機會升上黎 3冠王都應該唔差

Oscar Rodriguez

2009年加入皇馬以來，他一直是各級梯隊的核心。這名中場球員在青年A隊的兩個賽季一直是球隊的大腦。而本賽他變得更為老道，古迪給予他更多的自由促使他迎來了爆發。

儘管在青年歐冠表現欠佳，但奧斯卡在青年A隊本賽季拿下三冠的征途中居功至偉，37場打入21球，賽季末更是接連發力，頻頻利用罰球機會立功，對陣馬拉加的青年冠軍杯決賽是他在加時賽的罰球絕殺避免比賽進入12碼大戰，對陣馬體會的青年國王杯決賽依然是他罰球首開記錄並助攻隊友打入反超比分的進球，在本賽季至少打入6個罰球，接近他總進球的三分之一，他的罰球並不以力量見長，而是以大弧度的吊鑽角度取勝。

下季Castilla d主力借走晒
佢應該會係Castilla新核心了

佩狗做野唔使你教

Rodriguez

MORATA LATEST

There’s been a development in Manchester United's attempt to sign Alvaro Morata from Real Madrid.

Morata's agent and his father were at the Bernabeu for a 50-minute meeting with Real Madrid today.

United have been in talks to sign Morata but so far the two sides have failed to agree a fee. Madrid value the forward at close to €80m.

Jose Mourinho's side are leaving for their US tour this weekend. Talks with Real Madrid about Morata have now been going on for a month.

會員摩佬.重返數碼世界瘋狂慶祝區

屌奶星 迷占咁都有得j

There is only one Rodriguez

Oscar Rodriguez

同姓光榮

我撐機師

同利榮基一樣咁on9

JAMES' 'UTD PREFERENCE'

James Rodriguez has decided that Manchester United are the only team he wants to join, according to Diario Gol.

The Colombian, who made 33 appearances for Real Madrid last term, did not make the Champions League final squad for Zinedine Zidane's side.

He has reportedly told Florentino Perez, the Real Madrid president, that he will stay put if he is not allowed to talk with the Old Trafford club, causing a headache for Zidane.

oh no!!!

做乜鳩多左點

中場幻幻喺我皇冇咩上位機會

摩佬個陣做乜要退嘅

咁之前d青訓中場借左出去冇咩邊個特別突出
最好應該係Parejo 但都未到豪門級數

Ceballos就順其自然 巴塞俾到機會佢 皇馬就打人情牌

Gay味濃

聽講摩佬好靚仔

Official: Real Madrid's doctors Jesús Olmo and Mikel Aramberri will no longer be part of the medical staff for the upcoming season.

垃圾

擔泥已經唔係我地既人

好吾捨得佢牙

你冇lin

C朗遲未表態皇馬唔高興

雖然C朗已完成洲際國家盃賽事並返回馬德里數天，但至今仍未就其離隊傳聞表態或澄清，令皇家馬德里高層及球迷很不高興。

因為逃稅風波被傳希望離隊的C朗，在洲際盃期間一直未有回應傳聞，期間皇馬主席佩雷斯受訪時表明支持C朗及希望他會效力球隊至掛靴，有指此話令C朗對決定離隊一事冷靜下來。

不過為照顧剛出世的孖胎未有出戰洲際盃季軍戰的C朗，即使返回馬德里數天，仍未有就傳聞有任何表示，曖昧態度令皇馬上下感到不快。雖然皇馬一般不會在放假期間打擾球員，但預計今星期將與C朗會面，商討有關問題。()

究竟一個人弱智到咩程度 會係地鐵問人隔離有冇人坐？

你指座位同座位之間果條？

我最多眼殘
你咁樣係咪重度弱智

唔好真心

達仔就爽

龍舟掛鼓

不得不說肉酸仔回答得幾好

佢地好sweet

香港時間7月4日淩晨，皇馬官方宣佈與隊醫主管捷西斯-奧爾莫結束合作，雙方就解約達成了一致。與此同時，皇馬也證實外科醫生米基爾-阿倫貝里也將離開球隊。外科醫生米基爾-阿倫貝里於2015年加盟皇馬，為皇馬服務了兩年。

皇馬官方公告：「皇馬宣佈與捷西斯-奧爾莫、米基爾-阿倫貝里就解約達成了共識。皇馬感激他們這些年的付出與貢獻，祝願他們未來在新平台取得成功。」

《馬卡報》指出，2017-18賽季來臨之際，皇馬將對隊醫進行改革，首當其衝就是結束了隊醫主管捷西斯-奧爾莫的合約。過去幾年，他在皇馬引發了不少爭議。

安察洛堤時代，皇馬不少一線隊球員跟奧爾莫發生口角，其中以拉莫斯、C.朗拿度為代表。

皇馬球員對隊醫的診斷以及治療方案存在疑慮，奧爾莫在皇馬陣中很不受歡迎，因為他解僱了理療師丘埃卡，丘埃卡跟不少皇馬球員要好，尤其跟拉莫斯關係十分親密。安察洛堤則不得不出面，調停雙方的爭議。

據西班牙媒體《阿斯報》的消息，祖雲達斯已經找到了艾維斯的替身，他們鎖定了皇馬邊後衛丹尼洛。《阿斯報》表示，祖記求購丹尼洛已經完成，現在只剩下雙方球會的官方公告。

據《阿斯報》透露，祖記將支付2000萬歐元的轉會費簽下丹尼洛，對比2年前引進丹尼洛的價格，皇馬虧損了1150萬歐元。事實上，2015年加盟皇馬以來，丹尼洛沒有打出信服的表現，經常成為球迷噓聲的對象。上季，丹尼洛只獲得17場西甲正選、3場歐冠盃正選的比賽時間，他跟卡華積的競爭，完全處於下風。

《阿斯報》表示，丹尼洛加盟祖記，他將獲得固定的出場時間，也將獲得一份優厚的合約。據《米蘭體育報》的消息，丹尼洛將在祖記拿到一份年薪500萬的稅前合約。丹尼洛也將跟他昔日波圖隊友辛度重聚，2年前辛度轉會加盟祖記

乞衣蛆

週二，加泰羅尼亞的兩大體育媒體《每日體育報》和《世界體育報》，都將歐青賽的金球獎得主施華路斯放到了封面頭條。《每日體育報》稱施華路斯已經非常接近巴塞了，《世界體育報》則稱施華路斯已經選擇了巴塞，而皇馬在談判中已經處於劣勢了。

據西班牙《每日體育報》報導，巴塞希望能簽下在歐青賽中表現非常出色的皇家畢迪斯年輕球員施華路斯。此前皇馬已經基本敲定了這位球員的轉會，但巴塞突然涉入皇馬的收購行動。魯營高層也非常看好這個西班牙足球的天才。

巴塞不希望重覆過去的失敗經歷――他們原本有機會引進阿辛斯奧和特奧-靴南迪斯，但卻都被皇馬搶走。馬德里媒體也確認，巴塞已經加入了施華路斯的求購戰中，而且還後來居上，壓倒了皇馬。施華路斯2015年與貝迪斯續約過合約，他的合約毀約金1500萬歐元，不過一些信息指出，如果是豪門球會求購，那他的合約毀約金可以降低到900萬歐元。

貝迪斯球會副主席費拿承認，巴塞球會在將泰路出售給貝迪斯時，向他們詢問了引進施華路斯的可能。《每日體育報》則指出，在給出的條件方面，兩傢俱樂部各不相同，而巴塞的更具吸引力。皇馬給出的方案是簽下施華路斯，然後再租給貝迪斯一個賽季，也就是說，今夏無法給施華路斯一球衣號碼。巴塞方面則在關鍵時刻答應，下季就讓施華路斯進入一隊。這對球員本人來說很具誘惑。

巴塞剛剛與皇家畢迪斯談妥泰路的轉會，這讓巴塞看到了從貝迪斯引進施華路斯的可能。《世界體育報》稱，施華路斯已經對自己的經理人表示，他希望下季到魯營去踢球，接下去就不要去跟別的球隊談判了，當然也包括皇馬。

而貝迪斯球會副主席費拿與巴塞關係密切，他也表示，如果施華路斯走人的話，他希望將球員賣給巴塞。不過西班牙媒體翻出舊料，稱施華路斯對巴塞並不友好，昔日他曾猛烈抨擊部分噓西班牙國歌的巴塞球迷，還稱罵比基「厚顏無恥」。不過那已經是5年前的事情了，而施華路斯當時才15歲。（伊雲）

----------------------------------------------------------------------------

西班牙中場施華路斯現在是轉會市場上的一個紅人，尤其是他在歐青賽上的驚豔表現吸引了皇馬巴塞等豪門的注意。據報導，祖記也有意這位年輕天才，並且願意為這筆轉會支付2000萬歐元。

對於這名在歐青賽上大放異彩的西班牙球員，皇馬和巴塞都想在今夏將他招致麾下，《世界體育報》和《每日體育報》都表示目前看來施華路斯加盟巴塞的可能性更大。

不過據西維爾當地電台的報導，祖雲達斯也加入到了施華路斯的爭奪之中。球員與貝迪斯的合約中含有1500萬歐元的解約條款，不過祖記願意掏出2000萬歐元，多出的500萬會支付給經理人和球員作為簽字費。

不過球員的未來還掌握在自己手中，無論是皇馬、巴塞還是祖記，都需要看施華路斯本人的意願。西班牙媒體稱球員本人選擇出國踢球的可能性不大。

最新消息未done deal
蛆撚會出30m咩

7月4日，據意大利著名足球轉會專家迪馬濟奧個人網站的消息：“幾個小時前，祖雲達斯已經與皇家馬德里進行接觸。詢問了丹尼路的情況，但皇家馬德里對丹尼路的標價是3000萬歐元。”

該報導認為，由於祖雲達斯希望以較低的價格簽下達尼洛，接下來他們會繼續和皇家馬德里展開談判協商。

賓周+擔泥 貼多2000萬換大波奶ok?

祖真係乞衣黎

不了 賓周係未來隊長

你肉酸

有質素

屌你老母

好似第4隊長

年資黎揀隊長真係

宜家係拉膠 細路 我朗 跟住賓周?

AS: Bernabéu is ready for Theo and Jesus Vallejo's presentations.

Zidane wants Ceballos to join Real Madrid's US preseason tour - after the tour a decision will be made whether he's loaned or stays. [as]

我地7月7 pre season? 咁今個星期應該幾多news

UOL Esporte: Danilo’s agent will fly in to Europe this week to meet Real Madrid. A decision on his future should be reached by Friday.

UOL Esporte: PSG are also interested in Danilo, but ahead are CFC & Juve for a deal that could reach €29m.

新卡富好搶手

借返出去一季先啦
洛蘭迪又返嚟邊有得出場

依家皇馬口舌vs疤狗報
但貝迪斯話皇馬冇搵過佢地

所以疤而家黎爭
爭贏就唔洗煩

系
疤狗快d爭贏

問你老細啦

摩佬會屌爆你

屌到你老母反皮

阿維

機師準備大爆發 踢西界盃

西界盃

世...

你柒夠未⋯

佢5柒先係新聞⋯

As's Cover | "Key day for Ceballos: Madrid & Betis to meet today."

阿斯報9up完未

批鬥肉酸

你真係好撚肉酸

又25

C朗：從沒說要離開皇馬

【體育】西班牙傳媒引述葡萄牙球星基斯坦奴朗拿度的言論，指他從沒說過要離開皇家馬德里，言下之意不會落「馬」。

西班牙報章《El Confidencial》引述基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）的話，說明早前有關他要求離隊之說屬子虛烏有：「我從沒說過要離開皇家馬德里，我在晚宴上與隊友談及自己受傷害，感到獲不公待遇及被視為罪人，我是在顧問及律師的指引下屢行我的交稅責任，不論在英國及西班牙亦然。」

該報亦指，隨著C朗的一對雙生兒近日誕生，C朗亦計劃與家人在可見的未來，安穩留在西班牙生活，故不會離開皇馬。

現年32歲的C朗因被指逃稅，觸發轉會風波，但會方佩雷斯早前已表示相信事情告一段落，待該萬人迷完成洲際盃及假期後就與會方傾談，然後落實留效。

如果光頭佬認真有心想拉人入黎一個電話應該搞掂啦

都要佩狗肯比錢

今季都未點使過錢

佩狗學人玩慳家

洗左70m喇喎

最貴咪45m果條巴西仔

dybala同danilo 1換1 done deal

未？

佩狗話唔想益蛆狗

至少2500萬

至少dybala身價既兩倍

兩倍？ 您確定？

咁都叫乞衣
擔泥咁撚廢，有人接開心都黎唔切啦

咪係
新卡富喎

唔洗貼錢送佢走 都執到啦
有2000萬收番仲唔知足

吹到貼錢
擔泥而家唔係無人接
蛆想15-20m搞掂
要放起碼放到25m

系
吾好當我地佩爺爺系水魚

發現有人惡意對我留言留下負評

唔走咪過幾年賣囉
佩狗有乜做唔出

老老豆豆
呢個年頭無乜好既右閘 我地新卡富算唔錯

20m對我黎講呢件垃圾係值
係佩狗做水魚先會30m買番黎
20m同呢個表現
對板啦

狙擊完未

Theo Hernandez has arrived in Madrid.

Real Madrid will unveil Theo on either Friday or Saturday [ marca ]

頹tee+踢拖

mk

搭飛機著老西咩

我打fm都著老西

沙田me = me

人地鬼佬呢啲咪叫享受 係你啲傻仔先覺得hea 出街要著到好撚型先得

agger

梳

油麻they

sorry囉

唔怪你地 迷占手足質素係咁上下

起碼唔會笠水

木門竟然唔係第一

以為會有大簡

那個死小孩悄悄留下負評

我比多個你

活基治到底出過幾多場

CEBALLOS WANTS BARCA NOT MADRID

Real Betis midfielder Dani Ceballos wants to join Barcelona rather than Real Madrid as he prepares for talks over his future , according to Mundo Deportivo .

Ceballos’ impressive form for Spain at the European Under 21 Championship has prompted a scramble for his signature, with Atletico Madrid and Juventus also showing an interest.

He is available for €15 million and Ceballos is keen to move to Camp Nou after reportedly explaining derogatory comments he previously made about Barcelona on Twitter .

BALE WON'T RETURN TO PREMIER LEAGUE

Gareth Bale is not planning to leave Real Madrid following speculation linking the Wales international with a move to Manchester United, according to Sky Sports.

Reports have claimed that Madrid would be prepared to sell Bale in order to create room in their squad for Monaco teenager Kylian Mbappe.

However, Bale is happy at the Santiago Bernabeu and Madrid have no plans to let the forward leave in order to bring in new signings.

冇所謂啦
大把中場

José Luis Sánchez‏ @JLSanchez78
El Real Madrid ha preguntado por Leon Goreztka a su representante. Acaba contrato en verano de 2018. El Bayern también le quiere.

Real Madrid has asked Leon Goretzka to his representative. It finishes contract in summer of 2018. Bayern also wants to him.

知唔知佩狗會唔會幫比比搞歡送會呢 話哂都咁多年

據《機密報》消息，在C.朗拿度的雙胞胎誕生後，C.朗拿度計劃讓家人繼續在西班牙安居，同時報導還引用了C.朗拿度告知皇馬的一番話：「我從來沒說過我要離開皇馬，我在和隊友吃飯的時候說過我感到受傷，我感覺到像壞人一樣被虐待和迫害，而且我已經按照我在英國以及西班牙的顧問和律師的指示履行了我的納稅業務。」

Thank you Álvaro

ON9會然扮番ON9會然

轉錯號

呢個正
放咗james就得

呢個下年free去拜

請惡意負評既人立即離場

支持

簡拿利斯都應該要入選

文迪都係

📪Update:

Vallejo & Theo presented on Friday/Monday .

Probably no Ceballos/Mbappe for Madrid .

No offer for James .

Danilo and Morata might leave .

香港時間7月5日消息，土超比錫達斯宣佈，簽下34歲的葡萄牙後衛比比，在效力皇馬10年後比比沒有和皇馬續約，在今夏和班拿貝告別。據《天空體育》報導，比比和比錫達斯簽下了一份3年的合約。

比比

感謝比比奉獻左10年比我皇

是其是非其非

13 負皮😂😂

懷疑有cd rom同mon post狗惡意負評

新沙比

點分善意同惡意

多仔公

朕說了算

Ceballos 已經唔係我地既人
James morata 擔泥已經唔係我地既人
ON撚9已經唔係人

都唔知你做乜鳩

Ceballos after meeting with Real Betis: I have to be calm now. I can talk about my future and tell you (media) what happens in 2 weeks. [as]

做人做狗都諗咁耐

袁志偉你又唔係我肚裏面條蟲.jpg

我james將會為我皇帶來衛冕西甲/歐聯3連冠

冇份踢就收皮啦

擔泥2戰2勝啊
幾時到你舊垃圾痴金糠

真係多撚謝d豬隊友，搞到比人絕殺

月狗ho ball

反皮

yes

皇蘇定皇家貝迪斯

西班牙加泰羅尼亞地區執政聯盟指，假如大多數民眾在10月的獨立公投支持脫離西班牙、建成「加泰羅尼亞共和國」的話，政府將即時宣布加泰地區獨立。

加泰政府早前通過一條新法例，以迴避所有舉行獨立公投的法律問題及挑戰。加泰羅尼亞上月宣布，將於今年10月1日舉行獨立公投。馬德里政府當時重申獨立公投違憲。

巴會唔會脫離西甲

冇上水兩日，反占賊出哂黎9c

聽講你叫雞比公安捉到

聽講入法甲

自由身比比將投比錫達斯

在今夏與皇家馬德里滿約成為自由身的守將比比，將轉戰土耳其加盟比錫達斯，一切只待正式公佈落實。

34歲的比比在6月與效力了10年的皇馬約滿後不再續約，成為自由身後最終選擇加盟比錫達斯。由於比鍚達斯在土耳其是一間公營貿易公司，所有交易均需與股東交代，因此球會早前已證實了雙方正在洽談中。

同時間網上亦傳出一張比比正在簽約的相片，而他亦在社交網鋪了一張比錫達斯球場照片，暗示自己將會來投的事實。()

其實有冇可能伊比利半島聯賽
反正都試過Granada Castile Aragon 同葡萄牙合體

Ceballos唱加泰歌啦

聽講你肉酸到比公安捉左

有19件垃圾

咁都有得笑

笑你歐霸

橙 咁就坐左兩日

笑埋你自己

維哥又jer

維哥未食藥

我皇歐聯
迷沾狗歐霸仔躝啦

維哥氣勢

ching你是咪阿狗區老屎忽

占能夠 占能夠 我知祂能夠
我知占士能帶領我經過一切
占能夠 占能夠 我知祂能夠
我知占士能帶領我經過一切

祂左腳射爆網頂 使守門員崩走
祂使賓周再能入波 巴爾再能行走

占能夠 占能夠 我知祂能夠
我知占士能帶領我經過一切

占士平安，皇冠滿溢

示意歌:

負皮支持

做乜尻

我皇區球迷

25仔

真名上高登

教徒

牙維既魔性

Real Madrid will make an offer close to €20M for Ceballos. They're confident an agreement with everyone will be reached in a few hours. [as]

今個禮拜簽到我食晒ON撚9啲鼻屎

佢好多架喎 你食唔食得曬架

我知白仔咁有義氣實幫我既

你搵你老死牙維

你咁肉酸 人地點幫你

講到好似要食晏咁真係簽到咪又走數

好
佢未幫你找數

簽左佩狗就會逼走沾屎
相信大家都會好開心

同佢唔係好熟

佩狗打手，人如其名

叫我皇馬me

基利安麥巴比無疑是這個夏天最為火熱的名字，這位摩納哥隊內的法國天才註定會掀起一場爭奪戰，皇馬就是基利安麥巴比的積極追逐者之一，不過皇馬現在遇到對手了。

《阿斯報》表示，不經意間，皇馬已經被拉入了一場基利安麥巴比的報價大戰。實際上此前施丹同基利安麥巴比通電話以及皇馬主席佩雷斯同基利安麥巴比的家人接觸讓一切都朝著對皇馬有利的方向發展，但是巴黎聖日耳門的突然殺出讓一切發生了改變。

財大氣粗的巴黎聖日耳門直接將皇馬給基利安麥巴比開出的薪資價格翻倍了，法國《隊報》透露巴黎聖日耳門主席納賽爾和體育總監安特羅-安歷基已經同基利安麥巴比以及他的父親進行了會面，西班牙電視五台透露巴黎聖日耳門已經給基利安麥巴比保證了1200萬歐元的年薪，這是皇馬報價的兩倍，基利安麥巴比的父親也是希望兒子在祖國球隊踢球。

巴黎聖日耳門的一系列動作很可能逼退皇馬，西班牙電視五台表示，皇馬方面並不想同巴黎聖日耳門打價格戰，給一個18歲的孩子開出1200萬歐元的年薪實在是太高了，他們仍舊還是堅持自己的報價。皇馬方面已經覺得為了將基利安麥巴比帶回班拿貝已經盡了一切努力，包括保證基利安麥巴比的出場時間等。不過現在皮球被踢給了基利安麥巴比一方，眾多法國媒體都表示基利安麥巴比還沒有做出最終的決定，他還有可能同摩納哥續約，最終的決定下週將會做出。

歐青賽金球獎得主施華路斯現在必須要做出一個決定，而且這很可能是他職業生涯中最重要的決定，那就是下季究竟到哪支球隊踢球。

據西班牙《馬卡報》報導，施華路斯本人稍稍傾向於選擇皇馬，但他也希望佩雷斯能在皇馬一隊為他騰出一個位置。皇馬目前的陣容是歷史上最好的陣容之一，要騰出一個位置並不容易。

《馬卡報》認為，要給施華路斯騰出位置，J.洛和莫拉達的走人就非常關鍵。這兩位球員都被皇馬列入了出售名單中，他們也進入了轉會市場，但在價格方面，皇馬都有高要求，不會隨隨便便放走任意一位。

《馬卡報》指出，佩雷斯希望球隊引進歐青賽金球獎得主施華路斯，而要想讓這一計劃成真，就必須讓J.洛或莫拉達離開，以騰出位置。施華路斯知道皇馬想引進他，而且皇馬提出了兩種方案，一種是買下後讓他繼續留在貝迪斯鍛鍊，還有一種是立即轉會皇馬。而究竟實施哪種方案，還得看J.洛和莫拉達的去留，如果這兩位球星今夏就走，那施華路斯可以立即加盟皇馬，否則的話他恐怕還得留在貝迪斯再踢一個賽季。

據悉施華路斯本人希望皇馬能在下季明確給他保證一個位置，因為巴塞方面就是這麼保證的。魯營方面已經給施華路斯開出了一份4+1的合約，而且答應下季就給他一隊的重要位置。皇馬如果不匹配巴塞的條件，恐怕要在人才爭奪戰中失利。（伊雲）

結衣g

Real Madrid REJECT MU's new offer for Morata

source:

咁快割蓆

狗公白
人人得而誅之

達子不能走

達子不能走[/quoteThank you Álvaro

Chow Jer

Shut up la u

反皮？

佩雷斯：要撚狗了🚬

撚你呢啲259 不孝 肉酸 弱智

係咪做ptgf

佢唔係宇城飛喎

肉酸cheap好多 又25又拎自己母親出黎講

但佢唔洗踢歐霸

干查奧都走左 葡萄牙得返牙朗一個

C朗點過名讚A, B silva
仲有古里路
可惜冇一件買到

佢做佩狗隻狗乜都唔洗做 齋含撚

禿仔好波

得罪講句
我想賣多過借走金毛

你都唔駛

佢有質素

傷到咁好難賣得出
皇馬仲要貼9成人工先傾得成

邊個痴線佬係咁負皮

拿拿淋官宣theo仔啦
條褲除左兩個月都未射得出

我都話左有人惡意負評

臭jer佬除褲
格住個mon都覺得臭

唔好比我知道係邊個

格住個mon都覺得你肉酸

咁無聊逐個comment負皮
皇區好多痴線佬

我心目中已經有d可疑人物

巧感動

你老死阿維

ching心水清

肉酸仔都好可疑

又自含

你呢d就抵負皮啦

MARCA: In case of Danilo's departure, Real Madrid will look at Real Sociedad defender Alvaro Odriozola (€40m release clause).

鳩白都似似地

呢件乜料
冇留意過

-3個

又係Alvaro

你果-20個負皮都抵

我捍衛皇區

今年簽個中堅
簽多個右閘輪換就夠了
最好有dybala加盟
mbappe不了
留比爺爺

自己負皮多過人仲笑鳩人

亂比負皮者爛春袋

如衣g here？

鳩白做咩學肉酸d柒野

如衣=yui
yui yui 如衣如衣

如衣？新人黎？第幾日開工

牙gap你真係唔識架喎

一睇就知你老江湖

鳩白 10點刷ok?

go

支持佩神玩鳩水魚獌

神你老母

一睇就知佢係肉酸分身

佢同監躉邊個會走先

Theo Hernández, transferred to Real Madrid

官方宣布左

比比比比錫達斯買咗

菲奧已經係我地既人

Theo has rejected the offers to renew with our club and the offers of other European clubs.
as well as stating repeatedly his firm desire to play for Real Madrid.

真皇

用表現同細路爭正選

26m

冇買 自由身下嘛

幾時宣布dybala

講下姐
重點唔喺後邊

2027

Thank you new cafu

真皇唔比走 誓死挽留

到底有幾癡線可以幫擔泥整精華

好心痛
點解要送個新卡富比對手

Official Announcement: Theo Hernández

Real Madrid C.F. and Atlético de Madrid have agreed the transfer of the player Theo Hernández, who will be contracted to the club for the next six seasons.

The player will be presented next Monday, 10 July at 7:30 pm, in the presidential box at the Santiago Bernabéu stadium, after undergoing the corresponding medical examination.

Later, Theo Hernández will step out on to the pitch at the Santiago Bernabéu for the first time in the Real Madrid shirt and will speak to the media in the press room.

6年約

有無j片睇下

成隻牛咁鳩衝
猩猩左閘咁

對佢最有印象係主場爆過積仔

Theo會着3號？

咪又係輸

等睇TheO之後比人屌到一棟都冇

佢再係咁爆中路一定俾人屌到爆菊

想睇新卡富失位精華

睇佢鳩爆過人好過睇細路儲氣足球

細路上半場留力都未比人屌啦

theO

咪又係世界第一左閘

大半季留力 淨攻唔防守

2:44

勁到

屌佢老母啦
次撚次上半場企係到發夢
同監躉一樣儲氣 馬隊長醒在下半場識爆
監躉就儲足全季爆一兩下

阿維唔洗咁躁

Theo

你管見到擔泥J片

監躉同佩狗可以留咁耐唔係無原因...

監躉呢d先醒目仔呀
行到季尾最後幾場先黎爆
個個都覺得佢有料唔賣得

welcome theo

Theo好似太上腳

下個到Dybala

邊個咁得閒 負皮曬d留言

平均都係3個負皮
邊個識分身3個

終於有左閘後備
不過真係少睇佢 淨係知佢步大力雄
同罰球好似幾勁
但普遍球評都讚佢好有潛質

金毛竟然唔賣

係賣唔出 要貼錢租俾人

Theo係咪要叫做菲仔 肥仔

金毛菲

同新垣結衣bb豬一齊 我又添壽了

鐵奧

鐵仔

生得聰明得罪你咩

Mk

無傳好耐了

變咗斯洛哥

dybala！？不了，永續賓周

就係留咗力，季尾先可以玩無限體力

迷沾3人組

1人組

月仔

Manchester United are €5M away from signing Morata after a latest €75M offer. Real Madrid are insisting on €80M. [Marca]

Mourinho have been in constant touch with Morata during the negotiations. Deal could be closed in coming hours.

🙄🙄🙄

應該唔只3個，不過迷沾豬隻應該唔記得咗其他分身AC 個密碼

迷沾月狗

又逼害，好低汁

你死獌狗

系

中牙

又中wt

HIV

white cat

依樣真

人多打人少 算咩英雄好漢

維哥一打十唔係問題

牙維點會冇幫手e.g:Gap仔,不過佢一早笠水走人

你有咁多阿狗手足

淚b 牙gap.....

獌熱阿混戰

9up左成頁

細路=技術細緻
阿奧=體術壓制

體格上theo有優勢
但體力上細路勁d

中乜撚野

雞扎

屌你

齊!

棄驚保平安

Marca's cover: Real Madrid contacted Mbappé yesterday. They informed him he'll be bought after Morata and James are sold.

不了，達仔唔會走

一個走咪得 洗乜要清兩件

邊個24小時mon皇post比負評

啲迷沾

留言都要負評咁低能

你個名

佢柒開 唔洗驚訝

一世迷雲

U2

又咬自己阿狗手足 其實你係最25
認同請比負評

反雲迷雲 只需要老野退休 世界和平

簽左拿卡就己經滿足？

拿卡>>>>賓周

個個回覆都有負評

里昂神鋒，系出名門

唔迷雲都係垃圾

No need give shit to mon post dog la

Agger

食飽飯無屎屙

ON撚9

我柒開都好過有d人一世肉酸

覺得係肉酸仔玩負評嘅 請正評me

太肉酸了

即刻比正皮

係佢了

好波

又想逼害迷占

渣維都相當可疑

又串我老死

一講佢就係咁收負評

呢個POST會唔會係連登最低質球會POST

基利安麥巴比向皇馬開條件

《Diario Gol》報道，摩納哥當紅新星基利安麥巴比，表明加盟皇家馬德里的條件，就是必須要成為「銀河艦隊」其中一名最高薪球員。

這位18歲進攻球員希望可以與巴里夫巴利看齊，也期望成為繼C朗拿度後最高薪球員。

咪痴線啦

含柒啦 臭jer佬反未

Diario Gol牙
咁都信

迷沾黨我地結盟批鬥渣維ok

比比難過被標籤為兇悍

比比在場上可能是個充滿爭議的球員，但相信所有皇家馬德里球迷也不會質疑他對球隊的忠心。這名葡萄牙守將在落實轉投比錫達斯後，隨即公開多謝皇馬迷多年支持，又感嘆自己因犯錯而從此被球迷標籤。

香港球迷常戲言「南比比、北迪莊」，這名葡萄牙悍將回首往事時感嘆道：「過去對基達菲時發生了一些事，而我亦因而受到懲罰。自此之後我便被標籤為一個兇悍的球員，而事實是我只想盡一切努力去保護己隊的大門而已。」

比比過去10年把球員最黃金的歲月奉獻給皇馬，他亦一直對球會十分忠心，故落實轉會後也第一時間感激多年支持自己的球迷：「我在皇馬過了美好的10年，我兩個女兒都在馬德里出生，在這裡也贏得歐聯及西甲冠軍各3次，我愛皇馬及其球迷。」雖然經歷包括摩連奴、安察洛堤及施丹等不同名帥領軍，但比比在隊中的主力始終不變。（）

Yes 佢點夠膽係佩狗面前獅子開大口

DEAL

成立左反包皮黨了

覺得我係全POST最高質既請負評

仍不放棄！皇馬再次致電基利安麥巴比

據西班牙媒體《馬卡報》的最新消息，皇馬沒有放棄收購基利安麥巴比的計劃，他們重新給基利安麥巴比打電話。該報透露，當地時間週三，皇馬向基利安麥巴比傳遞了一則明確的信息，皇馬重拾對基利安麥巴比的興趣。

現年18歲的基利安麥巴比表示，未來幾天，他將決定自己的未來，選擇是否轉會還是留在摩納哥繼續踢球。除了皇馬有意基利安麥巴比之外，阿仙奴跟巴黎聖日耳門也對基利安麥巴比感興趣。據悉，基利安麥巴比的身價已經炒到了1.4億歐元以上。

下週，基利安麥巴比將歸隊參加訓練，摩納哥高層表示願意談判基利安麥巴比。在他渡假期間，基利安麥巴比表露了想要加盟皇馬的念頭，摩納哥也表示，願意跟其他球會談判，不過基利安麥巴比擁有最終的話語權。上週，阿仙奴給基利安麥巴比打電話，邀請他加盟雲格的球隊。不過，他們剛剛花費一筆巨資，引進了拿卡錫迪，簽下基利安麥巴比的可能性比較低。

《馬卡報》表示，巴黎是皇馬的主要競爭對手。相比皇馬，巴黎承諾給出更高的薪水，而皇馬承諾一線隊出場時間。

屌
轉BID DYBALA啦

皇馬賣丹尼洛備下B方案:4000萬天才or內部發掘

據《馬卡報》的最新報導，如果皇馬出售丹尼洛，他們將選擇皇家蘇斯達邊後衛艾華路-奧德里奧索拉。

今年夏天，車路士跟祖雲達斯都想簽下這名皇馬右閘。《阿斯報》甚至披露，皇馬跟祖記達成了2000萬歐元的轉會協議，丹尼洛即將轉會加盟祖記。考慮到丹尼洛的離隊，皇馬也在右閘位置搜尋新目標。

《馬卡報》曝光了皇馬的一個獵物，皇家蘇斯達21歲小將――艾華路-奧德里奧索拉。值得一提的是，巴塞也在密切關注這名小將的發展。不過，艾華路-奧德里奧索拉轉會費不便宜，他前陣子跟皇家蘇斯達續約至2021年，違約金上漲到4000萬歐元。

不過，據《阿斯報》的消息，如果皇馬賣掉丹尼洛，皇馬不排除內部發掘，阿奇拉夫就是皇馬青訓營的一顆新星。

現年18歲的阿奇拉夫，上季為卡斯蒂亞出場28場比賽，施丹已經通知他將隨隊參加美國季前賽。此前，皇馬商談阿奇拉夫租借艾拉維斯的事情，不過現在皇馬已經叫停了這筆交易。

要滅黨了

咁貴

邊個再負皮 出黎同我打架

d錢又唔係你既

笠仔笠水 不了

屌你仲唔係笠仔負皮我

艾拉維斯真係西甲皇馬b黎

認真 會
綠豆其實有道理 雖然佢係低質鼻祖

你肉酸到要加入迷沾黨

人少就會講返波是定律

邊個唔反包皮

我=周喻
on撚9=劉備
渣維=曹操

迷占黎講你都算垃撚圾 咁多負皮

阿維同我係麻吉

全部都係你

你連瑜字都打撚錯，好心你明知自己肉酸都唔好周圍柒

唔好怪佢 佢重度弱智
佢搭地鐵都要問人隔離有冇人坐

Ceballos' arrival will fasten James' sale and Zidane asked the club to listen to offers. If he stays, his participation will be less. [as]

我願意收留迷沾黨

如果占占真係要走，我決定轉迷Llorente同 Ceballos(如果買到

當然陪牙維睇多隊英超

迷沾狗躝啦

第一次認同ON撚9

法國完全冇賣賓周嘅消息

你真名是咪叫費高🐷 咁25既

人太多又太多低汁討論

誓死迷辛

迷辛黨揮手區

駁唔到

以前日日一班迷反占互屌都高質過而家
而家離唔開
肉酸 隻秋 結衣係G 牙維係獌狗 同 阿狗屈人熱之後混種內亂

唔好亂屈我 我比啲柒頭撩先駁兩句 平時你見我有幾可串皇迷手足

JAMES DEPARTURE?

The expected arrival of Dani Ceballos at Real Madrid will accelerate the departure of James Rodriguez, reports AS.

James played a bit-part role at the Bernabeu in 2016/17 and Madrid boss Zinedine Zidane has already told senior club figures to listen to offers for the Colombia international.

Chelsea are keen on the former Monaco playmaker – they were close to signing him in January as a replacement for Oscar. Manchester United and PSG are interested in him too.

Llorente made 397 ball recoveries last season in La Liga compared to Casemiro's 335. Average recoveries for both per game was 10. [as]

Marcelo made 234 ball recoveries last season compared to Theo's 221 but Theo averages more recoveries/game (5.81) than Marcelo (5.44). [as]

好想快啲睇佢地

咁你叫牙維唔好成日周圍咬人

米路太樣衰
可以落BENCH了

季前賽

季前賽是咪不可作準，我記得o仔係美國都踢得幾好

請問O仔有咩問題

#MUFC have agreed a £75m fee with Everton for Lukaku. Hopeful deal will be conclude so he can fly on tour on Sun. Morata interest ended

盧卡古>達子 識波
我地用廢d既達子就夠

賓施馬第一季黎踢季前賽真係成個朗拿度咁

唔通車買達子?

如果係真 車仔應該高價搶達仔
佢地冇前鋒用

達仔留隊你幫我含

知你想我含你條臭巨龍好耐

自用廢達

完全唔覺達仔有留低既可能

轟迷依家應該好撚嬲高層
暫時轉會窗仲on99咁

搞得掂干地未

達留嘅又要屈居賓周 我係佢都想走

呢個真不過寧願達仔去軌或者去糷益下Honda,都好過去獌呢D垃圾

Mon下post先
咁鋒迴路轉既news
呢種心情我地十分理解

就係唔知有咩問題，明明見佢踢得有板有眼，但成日比人話廢，荷甲都踢唔掂呢樣個樣

屌笑撚到我
班獌狗話玩弄佩狗
達仔就真係比人玩弄喇

又有幾個真係有睇佢踢荷甲牙

肉酸係其他係咁開啲on9 post

頭先Mon左陣post,獌狗D氣燄返哂黎

唔講以為我地急住賣達
Set咁高價就係想佢地過主啦

呢幾日冇開啦wo

我係佢就搵間肯用錢嘅大球會 邊間都冇所謂

笑咗獌話玩弄佩狗之前係咁j達仔，宜家簽llk就話佢勁d,明明我地就唔想放

講到等好等錢咁放達仔黎買包皮

唔用佢其實放同唔放冇分別

達仔留隊不知幾好
根本搵唔到前鋒頂佢

一早想要lkk
跟住用morata做煙幕
玩多次皇

希望佩狗攬住達子過世

就算有錢
買唔到包皮咪又無用

係益唔益19000嘅問題

冇得劣包皮

佩爺爺話收唔到報價 睇黎堅料#good

達仔留隊我OK

留達

佩狗又贏

棄賓先係重點

等下星期一光頭佬同達仔傾計啦

達留唔踢走賓周有咩用

玩咩弄佩狗
個價其實就SET好左
你唔肯比咋

皇狗鍾意玩驚喜
賣賓買包皮 真係有可能
講完已經射左少少前列腺液出黎

佩狗要大減價40M賣達仔了

淨係賣到監躉都要還神啦

做打手都唔洗咁做到咁出面

Yes 玩驚喜
賣isco 留占

又屈.............,

妓女

獌狗講到木狗撚佩狗其實自己係度扭屎忽唔肯俾多D錢，自己俾人撚都唔知
所以獌狗真係全世界最低賤嘅動物

可能早幾日佩狗講冇收過報價係堅料

朗哥做到野，希望留到達仔，買到包皮 dybala hazard其中一個，做賓周後備

話時話 姐係達同占唔可以一齊踢波lu

占屎唔減價到40M應該無人會買

安76可否接貨

車狗j左咁耐隻黑鬼 比獌狗搶左點算好

佩狗今次好波
死獌狗比唔起錢就J件死黑鬼啦

肉酸仔撚死獌狗

咁咪搶達囉干地恨咗好耐不過軌點會肯出90M

J達仔變左J件樣撚衰黑鬼
唔知咩心情

而家希望干地拍爛檔收留廢占同蚶記哽埋新卡富

佩狗又比獌狗撚喇
你班死皇狗攬住達仔過世啦

死獌狗咁撚有錢都肯比多一千萬出黎

終於可以同達子過世

lukaku如果尾果幾個月入多幾球就唔會比哈利簡尼搶左個神射手

咪推

撚鳩皇馬，順便離間達仔同皇馬關係，下年輕鬆平買達仔
黑暗兵法

on9到

真係好撚on9 獌狗真係弱智

洛蘭迪同卡斯米路完全係中場絞肉機

Mon post 見到都笑撚左
班死獌狗真係可以講出黎唔面紅

明明佢地係咁J Morata is coming
又改晒名叫神鋒莫拉達

而家買唔到又可以打丁話撚佩狗
服撚左佢地
唔講以為皇馬係中游隊等佢地筆錢開飯

賣比車仲好
起碼人地正正常常

摩佬幾時屌獌狗老母

佩狗
繼續留莫奶係到坐加人工
人又賣唔到下年繼續俾阿朗撚隊友喇
麥皮仔就冇你份喇

真扎都冇你份啦

單野好件仲未有agreement,如果到時空炮真係唔知邊個撚邊個

琴晚Theo po左張皇馬相達仔都即讚好
Theo同達咁快互follow

班獌狗死全家啦 不嬲憎佢地 俾唔起錢就過主啦 乞衣

如果佩狗賣到賓周我一世迷佩

車狗可能會轉攻達仔 干地不嬲好欣賞達仔
而且哥狗基本上走撚硬

Gun

車仔會唔會高價買達仔都係一個問題

老老實實賣去車仲開心d
至憎獌狗

賣去車 打好關係
等買世3

不了 用辛仔

佩狗：同我傾deal?過住啦細路

但車狗依家冇一個可靠正中鋒 除非佢靠晒巴伊舒亞

軌班一管理層好似未訓醒，係咁清人但又唔買人

車買賓周馬LA 應該平過達仔既

沙皮有人接貨先講啦

20M拎去

賓周加james換hazard加kante唔洗你地加錢

包埋占屎

下體會傳聞會接貨
沙皮狗都同干地反撚晒面啦

BALE CAN LEAVE FOR £88M

Real Madrid would be prepared to part with Gareth Bale for £88 million, reports Diario Gol.

Manchester United have been linked with a move to bring the Wales international back to the Premier League and have been informed of how much it will take to make that happen.

獌 75m 88m

再嘈買你成隊

講真我地真係完全唔急
岩岩雙冠完 唔大變動更好 keep住個陣
都補左啲人
個個又唔係賓周 唔岩價錢咪唔賣

等睇佩狗reject

猩猩自己講唔想踢英超

Source?

OFFICIAL: Iker Casillas has signed a one-year contract extension with Porto, keeping him at the club until the end of 2017/18 at least.

聖卡斯

有source又點之前班報紙佬咪吹到達仔同獌deal dine within xx hours,結果咪又空炮

THE NEXT MODRIC’

Real Madrid are expected to reach an agreement worth around €15m for Real Betis midfielder Ceballos, who Zinedine Zidane believes is the perfect long-term replacement for Luka Modric.

Betis are hopeful that Marcos Llorente or Borja Mayoral will head in the opposite direction on a season-long loan as part of the deal.

真
如果係賓周就真係驚

阿犬
警告你唔好再貼Diario Gol既新聞

好彩我皇狗

比5月仔佢地啦
M洛一定要自用

已回收vallejo

49000買盧卡古咁係咪姐係放棄達子？

我唔信佢會買兩個big name中鋒啦

覺唔覺哥狗同干地反面係轉捩點
咁樣達仔訓係到 世界盃都係正選

急不及待想玩玩了

華利祖周五正式亮相

達仔唔走 包皮唔使黎

仲好啦 又唔係一定要包皮 下季俾達仔擔正啦光頭佬

暈左兩個月 達仔走左未

當初牙朗扭計原來真係留達子 玩政治

俾獌狗啲精沖走左喇

挽留成功？

咁牙維咪無得J達子

轉丁沾士

同意
無個前鋒好過無個防中

見到班曼轉哂口風笑到
皇馬一定好需要曼接濟啦 而家俾佢地嚇到瀨哂屎了

達仔唔去曼係佢自己既損失

你班友仔咁開心
干地追唔到盧卡古咪J返達仔

但下體傳聞出個價好低 車唔知放唔放
車仔出價呢幾年好謹慎 未必會咁高
除非佩狗真係撚曼 故意開到幾高
不過皇冇前鋒 包皮又難買 應該會強留達仔

好想快啲有幻幻睇 幾時有波睇

一年比一年幻幻

出面班獌狗一收到轉會消息即刻係威係勢咁

西時間

Friendly Matches

24/07/2017 05:00AM
Real Madrid vs Manchester United

26/07/2017 11:00AM
Real Madrid vs Manchester City

29/07/2017 07:30AM
Real Madrid vs FC Barcelona

03/08/2017 09:00AM
MLS All-Stars vs Real Madrid

UEFA Super Cup

09/08/2017 02:45AM
Real Madrid vs Manchester United

Spanish Super Cup

13/08/2017
FC Barcelona vs Real Madrid

16/08/2017
Real Madrid vs FC Barcelona

獌迷係想點

一諗到如果超級盃輸埋比獌
實比人抽乾了
牙維快d叫你d手足手下留情放過我地啦

5點點睇啊 真係訓完起身睇再番工

輸少1粒要還神

咪睇lkk點射死垃圾皇

DDG完封皇狗摩拉打 牙維雙贏

牙維食撚屎

細華真係好薯
希望牙朗佢地可以幫下佢

牙維帶頭撚鳩大家

估到佢啦

牙維咁耐冇上水，係咪丁到出血昏迷

大家可唔可以唔好再講我老死住 比下面小弟

番左老家獌聯討論區？

成身49000係到登達子慘走唔到好撚嘔心

算 比面粒仔

1個鐘前上都叫耐
咁我都好耐無屌你老母

lukaku都75m
你話luka modric就話啫
達囝無90m, 占屎無90m都咪撚賣

達仔就值
沾屎40都唔知有冇啦

我擔心你姐，咁樣就屌我老母

講兩講就會半價賣俾你獌咩

牙維就好 又廢沾 又lkk 又達子

咁咪乖

你當衫Ddg 轉會點玩rm. 你當佩唔記得呀。fax 機

果然人如其名

24號光頭佬出班幻幻屌打班獌狗

Theo仔中出ddg吧

Daddy哭喪吧

大庭巴打
我唔小心quit左Wtsapp gp
可唔可以加番我
係gp嘅巴打可唔可以sd比佢睇

有天神谷

小圈子

柒到

早排有問過有冇人入唔入㗎

個Grp傾咩

皇狗波經，約踢波，鳩up等

傾牙維

同埋房事post

呢個真

我唔似肉酸
不做25出賣我麻吉

嚇撚到禾鳩縮

有冇見過鳩白真人

見過
真人幾靚仔

係咪金毛飛黎

依家唔係啦

皇狗最多死mk

個個奇人異士

鳩白會唔會係啲黑乜會大佬個仔

想撚狗了

仲敢講笑 你真係唔識死
鳩白隨時容左你

皇區個個有勢力人士

今次真係要粒了

食屎啦

佢係金毛飛 垃圾mk 狗公

有邊次唔係

「盧卡古無論潛力同即戰力都一定好過莫拉達，莫拉達今季入既波全部中下游

但皇馬同西甲中下游水平同愛華頓同英超中下游水平一比就知

話盧卡古打強隊廢既唔該用一樣標準去屌莫拉達。」

達仔上季對強隊有得出咩
就算有都係5分鐘

死獌狗真係好on9
點都立係不敗之地
留到迪基亞係玩鳩佩狗
買唔到莫拉達又撚化佩狗

由佢地打飛機啦

屌 嘈乜鳩啊
俾個粘屎你囉

bb

快！

hi

達仔已經喺蛆同國家隊證明過自己

大佬白

當年就係達仔射死皇，搞到果年食雞胸
同埋今年咁少出場時間入波仲多過條賓周，之前打哂丁J達仔仲改埋名，依家就話未起英超証明自己，所以買不到的人是廢的

死獌狗酸到

依家主席做係咁買返西班牙嘅球員
依家條防線除左華仔同巴西孖寶其他全部都係西班牙人

正

佩狗：不了，都係法國佬個屎忽香D

今日又收返個中堅返黎

呢個摩佬真定假架

未來隊xd

南美除咗巴西都冇存在既價值

後防華仔做大佬
前場賓周做大佬

真架 係高登留過言話係佢黎

法國迷占黨同牙維都咁鐘意改quote

駁唔刀

on撚9唔記得轉AC？

但係早個排又話退嘅

關你咩事啊水煙王

獌750買盧卡古都唔比多500買達仔

摩佬long time no see
我=雨。下一整晚
miss u
仲記唔記得me

摩佬上返e係咪po頭要del左佢

因為係英超證明過自己

退左年幾啦
依家得閒上黎吹下水幾好呀

寶寶健康嗎？

真係好想笑柒班獌狗
有料咪出高個價買囉
又要買又唔夠錢又係到嘈
你買樓會唔會叫個地產商平啲賣比你呀
On99

記得呀

過得去啦

吊梨牙

下面加番叫
復出了

⚗️🚬😯

佩狗點會同錢作對，你俾得起咪放人，俾唔起就過主啦
所以真係想知獌狗對撚人嘅定義係點

摩佬幾時開post再屌柒多次曼狗

曼狗真係on9嘅極致

佩狗好明顯係唔gur fax機單野啦 依家咪玩鳩番佢

仲講
上次摩佬開完post走左去

學笠仔

粒水始祖

拖到馬先得架 皇post黎黎去去都果幾個
你當我葉問咩

你係喎

等我黎演繹佩狗撚49000件木閪既VERSION
佩狗根本想留達仔
但達仔又想走
於是比個假希望達仔同49000
開90M希望拋窒49000同時又令達仔以為有得走
其實由頭到尾冇心放
借49000過橋留達仔
佩神

仲要一係笠水一係肉酸
再唔係就狗公
仲有熱狗同49000
得我智勇雙全

你on撚9

你踩草2分鐘

所以皇區圍內狗咬狗就最勁，出到去就變碌撚
所以賤種皇都係返狗竇圍威喂算

太多柒頭

個個都笠水

個陣大比同霉西係停車場個單fake news
摩佬都1個打10個啦
雖然最後都係柒住潛水

我發覺佩狗邏輯都幾奇怪，因為而家球員身價貴所以轉玩幻幻，但又用超高價買個16歲幻幻返黎

據聞純粹想搶走疤狗目標

其實個市真係好鬼癡線，C朗咁嘅級數當年都係80m，當然要計返通脹，但llk都講緊75m 舊年Pogba成億

而家買個big name少少嘅都癡左線 佩狗可能想自己養算

Lkk都要75m
達子90m平添啦屌

醜

其實佩狗方針好正確 買晒d潛力股返黎 轉會費低
再外借出去或者放係B隊吸經

而家下下針住西班牙後生既去買

其實係咪因為pobga炒高左個價搞到個價咁高

要真正數球員身價暴漲源頭都係因為車仔油王開始啫

曼d笑料由基沙文空砲個陣已經好好笑啦
以為買硬 又講到佢放棄前途咁

跟FM買人

09上任已經講過會針對搞西班牙年青化
依家陣容夠晒穩定 係最好時機

今年唔關車狗事啦
係咁岩幾知豪門都要換血 所以咪炒高晒球員d價

今年d球星貴到連疤狗都買唔起

所以希望佩狗肯棄賓留達

咁岩仲要係皇馬青訓黃金一代 大量優秀青訓球員上一隊

乞兒祖仲係出1X 2Xm買人

最主要疤想買既eg Verratti Dembele唔肯放人

大巴黎係唔肯放
多仔肯 俾夠錢咪得囉 人地冇必要平放俾你

最好笑班獌狗以為皇馬要籌旗買人
你估好似獌呢隊閪波咁咩
出高少少又嫌貴

人地呀朗筆錢都未用晒

連雲爺爺都要用47m買人就知個市已經炒高哂

係因為英超轉播費太癲 好多隊都變得有錢
就算皇馬天價買人果時
個市都叫仲叫正常
而家

d曼狗依家話盧卡古>達仔
又話盧卡古已經係英超証明自己

咁盧卡古的確係英超証明左自己既

歐洲賽呢

盧卡古係咪>達仔我唔知
佢地而家目標都係踢掂英超先啦
講咩歐洲賽
買盧卡古係好過達仔

基沙文自毀前程 達仔蹉跎歲月
唔黎我地三冠王最聯係你地既損失

75m買你後備係皇恩浩蕩

之前又話我地乞衣低價買ddg
依家自己姑9寒出唔夠錢又屌我地唔肯放人

50m買個龍都係乞衣 獌狗真係on9無極限

貝迪斯主席Ángel Haro確認皇馬報價Dani Ceballos。

此前在迪路的亮相儀式上，副主席費雷爾確認收到巴塞報價。

“球會希望球員留下來，現在他還在度假，最後還是要Ceballos自己來決定。無論他的選擇是什麼，我們都完全尊重他。”

至於是否會高於1500萬的違約金，Haro表示：“我們目前還沒這個打算，如果球員自己來說想離開，我們就會開始相關的工作，然後看看貝迪斯能夠得到什麼，相信很快他就會給我們答覆。”

kitroom 599連字，但驚asensio轉number

覺唔覺佩狗今次好型

咩牙
我地佩狗比人撚緊咋

佢地打算用ddg換半隊皇馬

佢係咪等緊沾屎走先再決定

話左佩狗撚49000
但49000順勢撚埋轟

仲要貼錢

就算沾屎躝 佢都無乜機會咋喎
會唔會咁傻

不過佢去疤狗
一踢得差就肯定會比人屌加獨

最後你咪又係睇監躉

可能見到辛仔咁都踢得起 所以想仿效

印咗10先囉

應該Fax機後都冇bid過Ddg
而家市場咁癲 要買呢d頂級球員真係要出到破門將record轉會費

同埋問心 如果達仔唔係青訓+正選係賓周，75m其實可以諗得過 達仔始終咁多年都未試過長打正選 仲要觀察下

班獌狗話買ddg價高係主力
買你達仔係後備出低價好正常

屌你啦
達仔歐聯+西甲班底
仲要有功課交
係光頭佬死攬賓周
達仔神早做左正選料啦

不過你班死獌狗咪又係對住件所謂後備打j打到虛脫

有獌狗fd仲屌我皇話糟蹋達仔
咁你獌狗咪又係累鳩ddg冇左個歐聯

佢地個新享利咪一樣比佢地糟蹋
條廢老黎到就問都唔問搶人number

三冠>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>歐聯

人地最聯社區盾 聯賽盃 歐霸盃三冠王
似得你皇狗得雙冠咁廢ger咩

Ceballos
不過如果佢黎 M洛分分鐘又借走一季

唔同位
洛蘭迪係防中 施巴路斯打前半格

中場太多人
仲有佢黎kovacic點?
要買佢真係借出去好 但佢又唔想留隊
我要lok jai

廢沾幾時走呀
雪到硬晒點踢世界盃呀

你搵到人頂替達仔 75m咪諗得過囉
但市面上可以買邊個?
買唔到前鋒就一定要強留佢

個人認為高華錫應該踢攻中
因為大局觀麻麻同埋防守差

矛人要

有人報價先得架

佢講過自己仲需要穩定咁成長
佢應該知黎到機會一定好少
就算依家話佢偏向黎皇
最後我都覺得去疤機會最大

推前再練下射術一定好撚好j

帶波進攻高仔係皇應該都top3個班

呢番話好似係m洛講
話知道自己唔夠料爭取上陣時間
寧願皇借佢出去踢多年
佢要成長就要上陣時間

高仔如果今年都冇大爆發 走既機會好大
比起其他中場佢上位速度慢
又有青訓中場等上位
如果辛仔放番中路 高仔高速盤球既優點都俾佢食埋
皇馬下年又未知踢4312定433(假設巴利冇咩大傷)
搶施巴路斯暫時最大意義係截巴塞糊

最大問題係高仔係皇馬定位唔清晰

其實佢踢法有少少似卡卡果種高速引球推進
你唔好指望佢會控制節奏 長傳轉邊 指揮著球隊進攻 佢一定唔係依類

基本上卻摩米係中場鐵膽，後面仲有伊斯高占士辛仔、其實高仔好難有穩定既出場時間

佢初出道係攻中黎 但射術同埋Killing pass差
先俾人改造中場中
不過有埋呢兩樣就成個卡卡咁

好耐冇見波台根度簡大發神威

有時見到佢係其他台發癲咬人

同卡卡跑姿真係好似

死獌狗靜撚晒

你當你樓主死ga 👹

係公海仲好撚惡

M.Rashford真係雙重標準嘅極致

準備開定新post

歐超盃公海肯定腥風血雨

放暑假嘛

我皇豬比獌實比人bin到深潛

留意到有2個post ..😂😂

有兩個post

人地3冠王咁勁
吾皇輸就係100%的波
只要達仔唔過獌鏟草就得

貼完圖先見到😂

兩個都唔係多謝比比
開過啦屌

吾咩皇

Welcome 奧洛華刀唔得

不了

之前多謝過啦

比比退了貢大件樹刀吾趕

之前開過多謝比比啦

個陣比比傷
未firm佢退

好似我開

new post

定你開

班獌買左普巴就覺得自己係豪門

開左

咁多post

佢親口Firm左啦 係差官宣

咁用邊個

I mean佢傷個陣

你邊有咁義氣

比比大哥都唔值得thanks

由佢啦
相信各位手腳都會多謝比比

用你果個啦

1001

臨走前都話愛皇馬
同埋佢啲仔女全部係馬德里出世